其實福建幫係唔係想光復北角？

得番廢老同大媽